我願意用愚樂台手畜性命換kpop女idiot無事

izone🙏
twice🙏
fromis_9🙏
美延🙏

希望twice有事！

祝宇宙少女除左luda全部無事🙏

咁口臭做乜撚野！

你全身肺炎！

梳囉‧‧‧

用動物名會然一命換一命

拎九了能去祭天啦

牠們沒有一隻是無辜的

祝願娜璉身體健康